女仔鍾意人靚仔、身型好就聽得多啦;鍾意一個人老實、個樣正氣又聽過未？

我就係例子，我自己拍過兩次拖，兩次事後問返佢哋其實鍾意我啲咩？佢哋都話鍾意我夠老實、個樣正氣;夜晚一齊瞓都唔驚我傷害佢或者做啲咩衰嘢。

所以加陣你仲係處？

可以做d咩衰野？

出軌嗰類嘢

正氣咪即係鳩

大把女廿到尾，執西玩到爛哂，咪鐘意揾老實男埋單

第一次同我拍拖嗰個女仔18歲，第二次同我拍拖嗰女仔22歲，點都同廿到尾扯唔上關係掛

我覺得女人鐘意外表乖都唔奇既，不過老實男最受廿到尾果班女人歡迎lor

未必係話個樣乖嘅，可能個樣似有正義感，藝人嘅話可能有少少似黃浩然嗰種樣。

黃浩然成個傻仔咁

唔係啩，咁都似傻仔？

似黃活然就唔係正義樣，係靚仔樣

咁靚仔同正義兼備囉